點解我唱歌永遠都咁難聽

推

我推

QQ?

勸大家唔洗理樓主
開過咁多個唱歌post
咁多位巴打俾過咁多建議
佢都好似懶係知咁唔撚理唔撚改
又成日講下啲術語就當自己學咗

老實講學好唱歌唔係一朝一夕嘅事
不如你隔一排先再出post問下大家有冇進步啦
每次入親嚟都係覺得你冇咩改善
音準 咬字（尤其是普通話嘅發音） 拍子等
基本功又唔練嘅話係唔會唱唱下就好聽咗

係咪你啲煲冬瓜唔準咋

可以唔洗理佢

唔肯面對自己既缺點 係永遠都唔會進步

(演唱者 會員:太空空氣清新機)

巴打你算好啦

因為.....
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...

有無評語 認真

喉嚨唔好用力 幻想聲音係口腔發出而唔係喉嚨
錄音或唱歌時唔好伸直條頸 下巴指向地 保持自然放鬆狀態

我而家幻想個聲係鼻出 咁樣係咪唔岩

難聽有難聽的韻味...

又真係好難聽
不過可能MAYBE 係首歌唔岩你唱姐

即係點